Facebook派Post要課金，楊岳橋份糧夠洗冇?

是否距離餓死老婆瘟臭屋又近一步?

參考